點解iPhone一直都冇三指向內返回桌面？

以前就話iPhone 細冇需要
去到iPhone 6大mon
甚至依家iPhone 去到6吋
點解唔可以好似iPad咁三指向內返回桌面？

你係咪戇鳩?

向上一推就即到桌面唔係仲方便咩？

6.x吋下下要落到底先去到
Ipad 夠有向上一推啦 又唔見佢冇三指

單手點樣3指
用雙手點解唔由底拉

ipad唔係五指向內?

智障係唔應該使用科技

*五指

iPhone大mon難用嘅地方係左上/右上啲返回掣/完成掣

試下三指指內向再180度反轉向上拉

玩開yoga 都唔掂，

單手三指為左做home 掣，弱智都諗唔到呢個提議